［水貨爭氣啦］ 車路士 對 利物浦 3

屌

屌佢老母軒 求鳩其一球彈走個波就算

慢

2個沙做緊咩?

前場食哂屎?

中龍啦好嗎

夏神一帶波就好有威脅

水貨真係廢

點解人地d猜波永遠都咁順
我地幾腳就斷

文尼又射左去邊

冇人識射波

軒好意思屌老母
人地推波好過你橫傳

射咩野呀

前面三個把握力好差

文尼

左右兩位人兄都戇鳩鳩

龍門都唔望下鳩射

Nigga 同沙拿都同我躝

報咗兩球恩
可唔可以認認真真入返粒

Shit我都開左

又話YNWA
點解唔撐沙拿

finishing差到一個極點

高美斯啲長傳唔錯喎

前面2個不停鳩射

雲迪克影分身

vvd標波好準

浪射夠未

ggg

食住世三

射到屎咁

老母帶生個波畀軒屌

軒呀

前面幾個淨係識亂射

高美斯學vvd學到十足

你1001咩

GOGOGO

唔見有post嘛
推呢邊

咁咪好

車仔啲控傳

唔夠做喎

世3要2個圍先得,痴撚線

世三真係好勁

夏神勁撚過沙拿好多

世3 今場個feel 真係一次機會

就收利山

軌左路好有威脅

皇馬千其唔好放高華石比車呀

D人仲係壓唔到場

成隊車都上哂力
再望下我地兩個前

屌金章安, 世三, 豬SIR, 好撚恐怖

翼嘅分野

軒

軒唔好成日回後啦

世三同真世三真係差好完

比對面搓得咁順

得罪講句，真世三勁過沙拿呢個假世三

FEEL到今季第一次用全力

米拿

一直都係架啦

靠綿龍

今年擺明勁過有咩得罪

米拿真係好勁

米拿真係勁過軒十九幾倍

老母今場對版

痴撚線

屌 世3唔好咁勁得唔得

軒愈踢愈走火入魔 淨係識回傳

阿諾!!!

夏神

你老闆大衛雷斯用手欄明奴

開完角球 沖返黎守世三

大家忍忍口

兩隊龍門加埋都過億

點解唔出基達
成日都咁迷戀三工兵

上場尾段

識指揮交通

百屌垃圾利

人地個龍開生波好勁

神軒出咗幾多成力?

準過Ali

沙拿呢啲25

軒隊

軒又喺度屌
屌吓自己先啦

未出火焰射球應該3成度

把口用緊全力

窩利解圍

軒控有無多過一秒？一下彈後，比人壓番上來

用口踢波

屌鳩taa唔睇人

車路士好勁

神軒指完未

屌你臭軒

食屎啦沙拿

而家好怕沙拿掂波

暫時打得唔差 係輸把握力
人地一次機會就搞撚掂你

神軒係咪唔可以向前傳

神軒收皮啦屌

岩岩彈彈波傳幾下 佢一野轟落明奴個度搞到甩左

Salah

沙拿

有件垃圾剩係負皮

完全唔想佢拎波

哩場反而真係要keita個啲帶生個波黎踢

沙拿都係返後備啦

TAA
水貨

水貨想點

水貨

點解唔出keita

Ali

AB!!!!!!

比文尼嘛

繼續屌啦 百屌會成才

由水貨變死垃圾

平安鐘

好難觸摸啊

allison

隊長屌鳩TAA好撚型

一季球王，下年返羅馬吧

廢撚到

佢同文尼2件 開季後鳩射唔停

收埋基達儲積分咩屌你

屌水貨交到咁 上年個態有啦屌

一係大力 BAM

出垃圾軒中場輸撚哂

屌你水貨

我都覺

雪啦屌

大聲到痴左線

沙拿尋晚屌完西?

腳腳都冇力

屌你老母和都收貨

又柒

屌你老味沙狗

沙拿今季變左另一個人

啱啱腳交咁大力都腳軟 ？

出軒應該係想多個守世三

Ab

沙拿一攞波好迷失

ab

呢球一個擋兩個

迷軒啲on9快啲睇清楚神軒啲企位啦

感覺沙拿自己都冇哂信心

痴撚線

成隊車好有紀律

啫喱發夢

米隊

要不是ab

嘩屌，點解一野傳比金章安，jelly一係裝越位一係全跟喇

佢好守得咩，乜

沙拿有價好賣
真係廢晒武功

韋利安真係利剋星

啫喱

無啦 完全唔夠打

軌好撚多利剋星

冇啦
輸啦呢場
完全冇得打

f9

Jelly怯怯地場

Jelly唔好發夢

屌gomez咪玩波啦

世三

0-1

有米拿打中場真係福嚟
幫手控制埋節奏

勁撚到

Oh shit

車goalllll

屌，輸撚硬

完

屌，無喇，比世三屌入咗

前面三個都唔掂
點入波

end

夏神1:0

屌你任射

金章安今場好似已經爆左jelly幾次

抵啦唔出基達

好鬼驚，係咁俾人迫

唉一到下搞掂

屌,世3真係痴撚線

前面廢撚到

軒做緊乜撚野

玩撚完

完全唔夠揪
技術性擊倒冇乜好講了

大勝吧轟

唉 屌
真世3唔傷真係冇得打

隊波柒左咁多場都連勝
抵輸啦

準備畀車仔456

真世三同假世三差太多

唉屌
後防一下就爆

輸了

出軒等於讓人半個人

真世三一個機會

不停浪費機會

阿樂失左位

出軒托柒咩慢過龜

好撚勁

屌真係好痴線, 點撚打

輸了輸了

對面勁到 一個機會就可以

痴線 交又咁靚 射又咁靚

真係劇本 前面幾條傻9 幾次唔入就比人 1 2 次搞掂

世三真係勁撚到
換走軒隊啦屌 中場比人睇住食

好撚屈

嘩DIU彈彈波

夏神好撚勁

水貨同交屁唔知踢緊乜

樂狗呢

AB落地慢到

軒有無成功tackle過

個組織順撚到
對比起岩岩交比f9果球

中場咁易穿既？

艾利臣點救呀屌，1 on 1

屌你沙拿學下人啦

屌改名算

撲盡喇

完全冇得打

好彩買左主勝50

一個機會就入你
水貨自己檢討下啦

人地條中場贏撚晒啦 傳兩腳穿晒
呢面淨係識傳橫傳後

輕鬆劏穿

真

夏世3勁撚到

我地前場對比人地

中場俾人逼到 軒根本應付唔到

salah今季對住世3完全唔入流

阿樂做乜尻

屌你老母

買左400

呢球米奴列一定救到

沙拿再係咁唔換沙基利反高普

已經hi到
盡哂力

唉 世三真係好屈

hi到波皮

認真既世三真係好撚勁

冇啦

軒真係好慢 退役啦好嗎

利都唔係無機會 但前場埋門個腳做乜9

唉屌

一野劏穿

用腳啦, 角度又唔算好

隊波攰,唔夠力追人

輸啦,中右後場質素上輸晒

咁都關事

唔洗咁驚 外圍平手盤車仔高水 明明早幾日先贏一場 今場利未必輸

係世三屈 真心

你撲到

已經full team

高美斯救駕

神軒踢咩野

打返壓迫啦

其實AB 咁都hi到已經好勁

佐真奴就搵機會前傳
鳩軒就吓吓橫傳後傳

唔夠抽

車d後腳咁撚勁

屌你老母垃圾利

準備三連敗

垃圾軒廢到

迷軒死哂去邊

呢球輸仆街樂啦

標乜7波呀屌

出軒都叫full?

一個星期無左兩隻盃

比著k1 落地都廢事

3個chance

karius應該救到

車踢到好似表演賽咁

真係唔夠抽 唔好瀨唔

打強隊踢返超頻足球好過啦其實

講事實被負評

呢球落地慢 因為起腳嗰下仲褪緊位 屌

點解沒拿比基達

軒退役掛起個8號唔該

失左一球心跳慢番 心臟負荷無咁大

追平都難啦 人地車仔勁到癲

標撚完又唔返去
追到一半又唔追
唔知做乜尻

Karius企係度世3自己會射出界

有條戇鳩係咁比負評

輕鬆番

應該佢預gomez會飛埋去
冇諗hazard真係bam埋黎

踢緊咩呀，個個都手軟腳軟咁，米拿直頭企唔穩咁

其實軒真係好廢
0 天份

人地個夏神 再望望沙拿

神軒成個傻hi咁跑黎跑去唔知做乜

完全唔夠打 沙利勁到

原來係咁

拎到一分都偷笑

頭2下單刀入到1球 都已經好打好多

球球羅拔臣拎波文尼都唔拉邊
想扮古天奴

呢場輸都無得好講，輸中場，輸真世三，優勝劣敗

假猁

真 難怪比人一湯就穿

呢條中場線

中場都運唔到波上前 除左下下回到最後比ab13斬出黎仲有咩攻勢
前面幾次機會又唔生性

利記傳唔到波

神軒成場指指點點

唔夠班就係唔夠班

2個

和到都偷笑 車真係輕鬆

英超都係車鏝之爭 認清事實吧

沙拿嗰兩球 上季至少入到一球 究竟佢咩事

前場都有問題啦 處理得好差

10號呀屌

依d波一輸左就好難cup

完全唔係同一個層次

冠軍又係轟了

神軒幾時收皮

沒左最勁果個拿比

轟冠軍啦今年

利又要再等過

望下中場

次次即討po都係咁

根本就要出基達搶

買咁多人結果同上年一樣陣
都唔係問題，水貨無態好心用沙短啦

頭先有球allison企喺度3秒都冇人郁
神軒企喺度睇戲

有冇見到神軒？
中場我淨係見到老母同米隊

今場輸 基本上唔使爭冠

阿諾打勁隊根本唔係同一班波

軒唔係英人早就換落後備組

On9呀

Salah 個樣唔夠訓咁

隊長唔指邊撚個指呀 唔撚出聲又話唔似隊長 痴鳩線

文尼廢到

睇黎要等對面紅牌先贏到

轟一換教練又拎英超

又黑我利

完全認同

百屌全隊

前面3個踢成咁
又唔出keita

有得踢既仲, 睇好反勝

半場出keita沙狗全攻啦

角球都黑

屌又差啲

角球都黑走埋

屌你老母呀沙拿！

屌你老母空門都護埋

蝦

屌你啦水貨

推多咗

沙拉

我地唔係皇馬
反勝唔到

廢中買人又唔用
係咪真係咁唔想拎冠軍

呢球真係差啲

都話要雪水貨架啦

屌你老母英超球證真係盲人協會黎

Diu咩

三球啦

兩閘比人放長波屌打

屌水貨搞咩

收起水貨出沙短啦屌

過完都唔入

沙拿走啦

三個機會一球都唔撚入

躝啦垃圾

沙拿點做世三

真係好撚廢

屌你隻nigga

睇好vvd 頭鎚入2粒+絕殺

沙里戰術 龍門開短，引利三箭頭同中場逼前，形成中場 後衛空位 ，放長傳比世三or 契仔安

早d射啦屌

係呀，隊長企喺度指就夠晒

屌 換走沙拿啦仆街 冇態仲俾佢踢咩?

沙拿夠啦

沙拿真係痴線

其實利既chance多好撚多
但就比人敗哂

水貨我屌你老母

咁都射on99

沙拿cls 應該第一下就抽啦

水貨屌你老母

魔咒救全家
1.軒式發動機 捐100蚊俾無國界醫生如果有三分

總扭 又唔夠料射

腳軟咁

換入沙短未啊屌你廢中
水貨完全冇態

收文尼神,出哥基利同基達算啦,文尼好撚垃圾

唉

出沙基利同基達啦

反沙大聯盟

換短人啦

無角球 連護空門呢招都出埋

屌 3下入1下都好

俾文尼打左翼啦

屌咗出聲 射得咁慢

沙狗

正如我開賽前講，對硬野中場出隊長作用唔大，創造力降

而家要盡快放K8出黎，再放埋S23出黎，我係領隊會果斷抽起s11

呢球沙基利入撚咗啦

屌出沙基利啦屌

後防

點解前面三個加埋可以一個岩既決定都做唔到

無啦無啦

沙拿算鳩數啦

唉，射左佢都無咁嬲

明仔無咩野喎

沙拿完全無曬上年個種靈巧

其實車同利機會一樣多,但一邊世三,一邊水貨

前中後全面收皮

戇鳩

真係好頹沙拿
呢啲要有啦一早

一囉就射啦 個龍失佐小小位其實

前面得費奴一個正正常常

Keita Xs23 in

salah osw

兩個沙 今日一球好波都冇

2.de Moivre 立即搵工做

其實車得1個 水貨一個都敗左3球

沙拿仲有攻勢睇下，文尼潛左水

呢季呀

廢中：今日唔想贏，不了

屌你老母皇馬唔買夏殺特仲要借高華錫比車狗

Attempts
車/利
3/5
中龍2/2

比數1:0

屌你老母沙拿

收起水貨啦屌

單刀射啦屌

水貨今場入到一球當佢贏

中前場冇s23串連，完全冇料到哂時間

已經唔係支唔支持沙拿既問題
係咁都有正選做對短撚真係好唔公平

屌如果係咁就咪出vvd比佢抖啦

大家覺得文尼定沙拿射術好啲？

我已經即刻加碼主勝架啦，希望燈到

1分都夠

文尼射波好啲但on9啲

其實關撚事 三個面對面對住龍門既機會一個都唔入 對面一下就入

垃圾軒又鳩斬

Luiz 有漏洞

係咪第一次落後

兩個鳩射都好勁

Taa 怯到呢

今場車仔主場受讓播
馬會係睇好利架

就咁睇狀態沙短真係FIT過哂交屁同水貨

屌你老未沙拿波又控唔撚到又入唔到
躝未

係

隨左佢根本無破綻

如果有上場哥基啲傳波走位

今季聯賽係

呢球怪唔到沙拿
反而文尼隱哂形 又唔拉邊

利申睇唔到

想問波運唔運到前面?

屌係就出基達啦 個波上唔到前玩毛毛咩

件14號指撚夠未 自己又唔撚現位

沙拿 一個同你敗哂

睇到好撚燥 火都來

心病

第一次輸波

運到
比人敗撚哂

文尼唔好提啦

第2次啦

呢條中場波底咁差點同人打

好想睇沙拿半場比廢中換走 但係冇可能發生

聯賽盃都輸左

空龍唔入

真世三帶波步大力雄 水貨妹下妹下咁
差好撚遠

每次都係咁 強攻
再失一球 比人拖到完場

俾邊位

高普大賽除左對MC 外，確係太保守少變通，放隊長一子錯，滿盤…

人地完全放鬆黎踢可以，車仔feel so good of coz

上場唔計?

其實轟後防都會爆
但係我地把握唔到
有睇上場就知咩事

屌

唱緊謝隊
爭氣啦

呢場輸得打其它強隊都好危險

神軒都係適合落場做啦啦隊

之前死追基達，依家有係手又唔出

神軒食屎啦

知自己dribble廢

真考牌戰

原來hazard球波係Kovacic比

唔怪得輸波

呢個對比大到

鳩普再咁落去真係走火入魔

要幾戇鳩先咁撚偏心 哥基利好慘

想軒隊用行動證明自己適合最佳位置

軒成日傳比其他人再指人傳去邊

水貨幾時先練右腳

咁樣跳一跳仲傷

消失的文尼

一腳踩落去

屌
見到神軒手指指就燥

人地隊長嘛
唔出點得呀

比又比得靚 射又射得靚 沙拿學下

咁樣都有罰球？

好撚煩 睇到噪

高普真係死攬軒

收起軒同水貨啦屌佢全家
你老味指指指又唔撚行唔撚傳
我迷軒都頂唔撚順

文尼踢10號位CIT IN根本ON9,佢都冇巴西人既靈巧細膩
佢踢得最好都係拉邊引人爆底
廢中今年比佢踢依個位根本就ON9
中場買左基達又唔用

屌唔想再見到神軒

咁都冇 ？

世三嗰下盤勁過沙拿咁多

抽隊長，抽s11 , 放k8 +s23才有望有分，否則都係9湧丈作為

車仔可大勝下半場唔換人既話

損哂

文尼唯一貢獻

走啦軒 屌撚到口臭

想睇沙短

文尼都幾場冇態了

文尼完全隱形 總話想走

agger

似換走文尼多過換水貨

交屁

走左去睇拿玻利了

中場指揮官 真係得個指

冇左忽肉

踢死對面班車狗

高普條on9幾時先知文尼既作用係拉邊鳩爆
唔係企中間on99咁

躝啦屌你老母

應該好撚痛

ings>salah

水貨呢球good try

唉屌又爭啲

沙拿想點呀

睇撚死都係80MINS先換人

半場追和先啦

把握能力弱到

剷草

其實好撚怕阿諾出波
無一次到位

想輸

岩岩文尼第一下係諗住cut in唔係走去邊位拉空
搞到個組織要回返後 大佬呀 而家凈係踢死右邊咩

軒成舊木咁企係度做乜鳩

真係好撚好笑，成場企喺基奧特隔離完全唔現位

沙拿真係

又係水貨

屌 換啦

費綿奴瘋狂剷草慶祝

要換一換啦認真

diu 真係要反沙

屌你射又冇交又冇

迷軒黨死撚哂？？

下半場唔換 我就屌高普

沙拿含撚啦屌

報恩

反沙黨

咁廢都迷

射波又唔得，傳波又唔得
水貨仲有咩作用

半場一係換沙拿一係換軒啦

沙拿做乜撚

車仔不嬲食住利

cls 沙拿比到咁

水貨我立即屌你老母呀 傳個閪波

屌你老母廢中換未
揸住一兩粒就話死攬水貨
對車仲要輸緊粒都收唔起水貨

D組織幾好, 不過............

水貨仲收唔收得返40m

米拿一見神軒就索性轉身畀另一面

80分鐘先換

神軒咁都唔射？

有冇人發覺神軒成日唔比波副隊

hkd就有

真係要換軒
係咁橫傳

分分鐘唔換添呀

開季柒到現在

咪就係，嗰個位啱佢射啦

mane又係行行企企

一季貨仔

佢同文尼 2件

場場鳩ban

屌，見到軒就炆，禁區頂拎到，前面空你同我橫傳比人斬

死返去車路士啦

配合好差

成個歐洲係咪神軒橫傳最多球員

訓先

佢有邊次唔係

屌臭軒拖低曬中場質素

人地個個控波現位走位都咁勁 你出返上幾季個條中場出黎做乜鳩姐 出基達推下波好過啦

要換keita直爆入去

有腳既都應該射啦

買人返黎座
無態就場場出
施舟過黎算啦

幾時換走軒呢條撚樣

同上季差咁撚遠 屌

佢淨係識畀波兩個中堅架啫

軒迷又ff世界波

要哭喪了

軒真係慢過龜

半場換神軒先喇，65左右沙拿換沙短

交屁係咪癲撚咗

軒達臣有咩用

力架

超級大傻仔

屌你老母廢中

Mane gd try

其實配合唔差 係兩件非洲佬

高普肯比機會新人未

巴素利

機會真係算多但把握唔到

一早就話神軒根本唔適合打呢啲咁快節奏嘅波
而家出事啦？

當自己巴利

真係好on9

利記既尻湧對車仔黎講係甘露，完全唔怕

冇串連既利，自廢武功讓賽，仲要讓隊硬野

你估你有自動導航咩

文尼！！！！

有米拿呀屌
你估你係屌簡咩

屌你老母 玩夠未

文尼放返邊啲好嘛

四個字 入火走魔

Hendo ---> Keita
Salah ---> Shaqiri

個個以為自己波神

dllm 射乜

走啦:(

仲話爭英超
車狗都要輸兩次

沙拿呢場其實係今季嚟講最sharp 啲小範圍技術返晒嚟 係射波唔知做乜撚

FIFA19就入啦

文沙兩個都以為自己超級巨星腳腳有得入

兩條力架當曬自己球王

畀迷軒打J

今季前面兩個獨性發作

依下算係正常D

出基達沙基利啦

交屁d視野真係好弱
完全唔會諗去傳

今場老母其實不錯

又要下季

仲有多次你輸

你睇上季廢摩就知

完場沙拿唔好返利市啦
留返係倫敦啦

學巴爾決賽果球

技不如人

真係以為自己好勁

廢奴自己射啦，隔離兩件陰鳩你架

呢個位倒掛可以接受

前面2件以為自己美欺丙朗
中場個件又以為自己派路中場指揮官

屌文尼

咁多機會一球都入唔到唔屌佢屌邊個

你預八十幾分鐘先換
廢中換走沙短就會好撚爽手

個個都以為自己係球王，簡單啲得唔得

我都覺
睇佢係恰到下呀朗但把握唔到真係可惜

傳個陣你屌得仲勁

左右翼咁撚獨 點撚樣追

畀人破逼搶

軒除左橫傅 仲有咩用

文尼 F9算係踢得最好 老母都唔錯

軒條垃圾除左橫傳仲有啲咩貢獻？

打fifa算

交屁多數染幾次就會交到一次貨

對弱隊都閪下閪下

係 坐飛機返埃及

老母防中出基達

軒達臣有咩特長

HT 1:0

屌咁就半場

文尼
半場沙短換啦

軒用黎踢歐聯算尻數啦

爭冠爭你老母咩廢中，買完人又唔用，用埋d英甲料

一早講左出垃圾軒有vvd都冇撚用
又玩翻上年skip中場

完全無撚用
屌就識屌人 自己又唔做野

軒隊除咗回傳同手指指之外仲有咩做得到

水貨同米拿out
沙短同基達in

以前沙拿一到禁區頂呢啲就已經叫糊 宜家成日都諗住做波 心態已經唔同曬

屌你老母沙拿文尼

1球收你皮
三球炒撚曬

今季最錯係比左件10號交屁，搞到佢當正自己係大佬咁

唔換人 lm 成場0入球都得

第一戰犯
沙拿

兩腳就穿左條中場 世三仲要射得咁靚

叫沙拿去含撚啦 傳又傳唔到 射又飛機
出沙短算撚數啦

40m即放 冇肉食 想打個和

拖慢隊波

軒真係橫傳王黎

垃圾！快撚d換基達啦屌你老母廢中

交完波自己又走去死位
一係就指指點點

前面6個
得米 老母 明仔三個叫正常

學左隊長回傳

中場就變陣啦廢中
左右翼是但抆一場落沙短
中場換基達

軒神好廢

對鏝直接打爆佢後防可能係得嘅
對呢隊轟？諗你都唔好諗

出基達啦
唔夠打呀大佬

出k8未呀唔想見到軒隊橫傳

出keita姦鳩佢個中場啦
要同車仔鬥chur, 冇得出神軒

對面啲波一下就SKIP 過中場 其實對面中場無點做到攻擊 點解會屌神軒 最多話攻擊唔夠
依家個問題係沙拿 走位又亂 傳波又廢 射波又垃圾

出基達 沙短
留水貨 收文尼

米拿out乜撚

迷軒:職業態度好，控制節奏勁

Salah 都明顯有狀態上升到， 你老未mane 開季到而家冇腳好波，判斷全部岀事，慢半拍

你老未klopp 點會睇唔到mane 節奏跟唔上

三個前鋒無態
又skip 中場
真係打唔到

哥基利打救蒼生未

係射幾野冇料到 就咩到傳唔射

比清幫幫手燈燈佢OK?

沙拿整體已經叫唔差 係死係把握力 只係今場既機會比起今季其他仲要多咁解
只可惜人地世三 兩場 一個機會就搞掂你咁解姐

死廢中上次咁口響半場唔對路就換，今次好換走班撚樣

軒係咪唔識帶波過下人
有幾下唔應該比都照比

其實場場都係屌緊佢呢啲，但都仲係要出佢

其實隊波表現幾對板 失波冇躁 下半場出雙基實有機會
牙樂犯呢啲錯就預左㗎啦 用幼幼喎

神軒out

沙拿最後一腳真係冇腳好波

橫傳都算 當keep possession
最大問題係佢唔撚現位 兩個中堅搵唔到佢俾波

其實不嬲都唔係特別好

老母同米拿都打得唔差 唔洗咁早換基達都得

得罪講句迷軒嘅人同迷摩有咩分別？

你同我講非州孖寶冇心病我打死都唔信

上幾場啲迷軒...

頭號戰犯：沙拿
二號戰犯：文尼

呢條中場逼又少一個
守又少一個
攻又少一個
大佬你對住爭冠對手呀

踢左七個禮拜都無態上到好難玩

其實沙拿係禁區外個狀態係好左，但禁區內

已經唔燈了

佢係好飄忽
十球先得一兩球係靚

老母幾厲害

出沙短基達啦廢中

唔好再迷軒啦

依家中場打兩個咩
仲有個神軒要換

屌你係咪真係有睇架

屌明明上季已經知條中場唔夠班 所以先咁想要基達費基亞 你而家買左人又唔出 條中場線會無啦啦好波左咩

現撚左去死位
成日係車d球員面前現位

成條左路廢曬武功
文尼成日入中間

基達係換軒 老母打返落去

比著沙拿上年一開場就入2球啦
今季食撚晒屎咁

軒打得差呀嗎

同一班人黎

沙拿都可以叫做腳頭無靈 無態
但交屁個腦直頭壞左

其實用多d jelly 啦屌

出clyne好過, 穩定D
至少100% 冇球好波

2件前朝餘孽係到撚鳩利迷

上次半場就換走沙基利
今場起碼換基達入黎啦

公道講
沙拿今場係開季以黎踢得最好一場暫時
啲上腳睇得出係爽啲

唉水貨

收到風
呢場打和

水貨d 最後一腳真係好差
但佢都叫配合到 冇佢都冇咁多機會
文尼今場做乜勁

文尼又獨喎

出沙短換走邊個? 廢中冇可能換文沙 抽走一個中場又唔夠防守

廢中諗住出軒加強防守
結果攻又攻唔到 守又守唔穩

換軒啦屌你老母

有基達唔出，痴撚線

進攻黑洞, 不過防守好安心

兩件垃圾撚鳩利迷

盡下人事燈多兩句啦

神軒個位係咁 好明顯係戰術黎 成場互攻差在埋門果下

水貨今日其實ok

高普係一個好既領隊，但永遠造唔到頂級，唔果斷落後時只識場邊呆企，成日心存hill幸心態對強隊玩保守排陣

再唔換唔該車係落力d大炒利記一場，比d娛樂大家

永遠企喺基奧特身邊

冇可能換文沙咁咪以後都咪撚出沙短囉

再睇對面世三一個機會就夠

Jelly 做咩少咗自己爆底傳中

兩大非洲球王

高普on99

利踢得好好 係差埋門一腳

正常中場應該出2件新人拍米拿

屌你軒無腳好波

下 屌你老母 用屎眼睇波 上半場d穿透直線邊個比

有無tackle過架佢

出clyne你會嘔血

換人呀仆街 唔好又等到80分鐘

水貨係咪太大壓力

用Jelly都無用，文尼成日擺中

其實推過龍嗰個下係靚 係水貨右腳

希望高普今場半場換人

有冇睇波？

軒真係好有問題
成日攞到波都唔諗點送個波上前
一比人逼就回傳 咁同sin鳩後面有咩分別

個撚個當哂自己係球皇

文尼搞到中間塞哂車
冇眼睇

本質上是弱智

無錯 只係未有射門鞋

呢隊車黎，俾人壓住

有無人好驚文尼紅牌

學人做隊長喎仲要

進攻係好過車
但係唔識射波啦

世三呢d咪有級數 一下就收你皮
年年都keep到

見到啲人失一球就係度反軒 真係得啖笑
反左六年 軒只會愈反愈強大

左邊成日得佢一個，好易比人封死

其實沙拿都有d配合

第一個換一定係廢軒

右閘快d買人

睇返replay
沙拿追追下世三收步
之後發現要追嘅時候就已經追唔切
當然樂子失位在先

OK 今場79換

係
根本買佢番黎個作用就係輪換文沙
屌佢老味唔通拎黎打10號位咩

有人唔用，好撚on9呀屌

諗極唔明點會出軒

對面拎金章安企死佢身後

轟啲進攻爽好多喎

對psg嗰陣個個都迷軒

出基達啦

軒神明顯係想快都快唔到，冇做開，淨係識横傳

taa又係廢西
谷咁撚上又冇貨賣

都唔知反乜撚 上半場咁撚多穿透直線 全部軒比 成班用屎眼睇波

上季前場三個各司其職
今季交屁同水貨亂黎

你都痴線架
當然係89分鐘先換

咁嗰場真係做到嘢

我迷米

今場佢連防守都做唔好，阿樂個邊感覺仲穩過佢

真正加深個板凳

對強隊都唔合作下

老母米拿出曬奶力
屌你個柒頭軒

世三金章 兩閘無得太上啦
靠交屁水貨自己執生都幾難

出k8/沙短呀屌

世三拿拿林死過皇馬啦屌

推完就即射啦，lag左下

希望車下半場唔夠氣

換mane /milner

依個真 今季少咗好多配合
文尼沙拿有位就射

前面得棉龍係正常

高普要諗下搵返隻左翼係識配合仲好
用返打psg果個戰術好過啦 點會叫文尼下下cut in
你明明one two已經打散車仔對中堅幾次
全場係輸finishing 同神軒

一定唔係軒

屌你老母仲話冠軍 踢撚到咁撚樣點攞呀

好難踢

AZP咁易爆咩

能力問題
佢向前傳就即係比個控球權比車仔
咪唯有橫傳後傳

廢中一定唔會中場就換人

乜嘢叫個位係咁
老母今季打呢個位成日現位架喎
成場互攻係因為老母同米拿做埋佢嗰份咋

重睇喇

穿落d無人跑到去既位叫穿左

今場出軒其實好正路,唔好為反而反

老老實實 前面三個最好態 如果幾球餐士係佢 起碼都中龍啦

老母>金章安

睇佢地好似踢得好輕鬆
猜住個波等搶

夢醒了

交屁成日企入中間
Jelly一個爆上去既話 後面就真係俾人爆

軒係有試過俾 俾左kepa

jelly爆 牙樂爆 交屁冇腳好波
但永遠都係軒巨比人屌先

根本燈都冇得燈
呢場完全冇得打
轟睇定嚟食
下半場失多球應該就456

今季進攻食撚曬屎，入波多數靠-6/鴨仔波

唔識波

呢d唔係有效進攻，係尻湧，得虛火冇實用

真，上季唔知你邊個射
今季就邊個拎波就知係果個射咁

文尼屌你老母 有冇一腳好波

冠軍唔係講緊對面個隊咩？
一隊波今時今曰仲用緊垃圾軒呢啲質素嘅人已經知冇行

得喇
全世界最識波係你喇

AZP守得好穩喎

利記真係

最正路就入keita走hendo囉 但廢中冇乜可以咁做 沙短就更加冇可能

米拿似係有心無力，同對PSG個場差好遠

笑撚咗 下下傳波都要100%中？ create 咗個chance 把唔把握到係另一件事

呀樂有米拿幫佢補位，jelly勉強得半個van係後少少

好似上季有試過一次 一換返正選幾個即刻然波

沙拿隻腳真係生哂蟲

Tackles
米 3
VVD 3
文尼 3

軒，我地到左啦，你呢?

拖慢節奏 成日比壓力後防

最差一定係佢

一對勁隊就好明顯 軒同阿諾根本唔係同一個水平

一早買撚咗我轟冠軍

利進攻咪得個亂字，冇form可言

沙拿搞咩黎 差別太撚大啦掛

買注和

佢真係好撚自大

射波唔掂都算 傳比廢奴個球傳撚到咁

神軒同廢中係咩關係
點解咁既料都正選

佢就係知道自己廢先唔交前
應該出基達做串連
但老母米拿都打得唔差
又唔可以唔搵軒做防守

半場唔換人訓算

今場除咗射波唔準 邊度差

一個反擊收你皮

今季軌拎硬冠

場場都打足咁濟 又跑上跑落

下半場反cup

米拿有啲失色

個個都咁貪功 到底廢中有無屌過佢地

隊波而家條中場似三上 三落
應該要啲能攻能守既球員

追到和都偷笑

算係咁啦

Milner今場有啲隱形 廢中換都換佢 唔會換神軒

上場咪換走沙短

對閘進攻能力根本唔夠 助攻即係等失位

唔係沙拿射得柒456左啦
唔係有效進攻

幫個柒頭軒同TAA補位, 算係咁啦

由開季就已經係咁

比人炒就有份啦 有威脅既射波都無球 cup碌撚咩

對手係kante佢點頂到

好撚恐怖
廢撚到成pat屎咁都仲有人撐軒

買定主其他啦

打前面射波唔準唔識入波有咩用

人地隻翼會幫手落黎守
你對翼 就上哂腦
咁都屌對閘

salah今季無曬自信
傳射得妹妹下咁 得個跑字

老母都叫可以一戰既....

老母真係做足曬本份
成日一拎波幾個圍都帶出重圍

Chur撚死佢
我真係擔心佢會虛脫

米拿體力應該回唔晒
但最差唔係米拿，係軒

我見到文尼條撚屌拎波 就估到佢一定射
點知真係黎個超級大傻仔

頭先右閘位bobby都返左黎守

留意到幾下都係比簡迪逼甩

比你禁撚住屌 其實車仔質素真係高我地好多 你睇下世三 再望下沙拿 你地一腳就ko你

頭號戰犯 ：文尼 神軒
二號戰犯：沙拿 4次餐士 除左護空門果球可以接受之外 其餘都

1分有無

上季打反擊好有威脅
今季3打2都可以柒到唔敢睇

下半場Keita一定要換Henderson，唔係的話冇可能追得返

係,沙拿最後一腳係好差,但綜合黎講屌沙拉保文尼,覺得文尼好過沙拉個啲,一係無腦,一係球盲

2019都黎緊仲討論反唔反軒

換沙短入黎打配合好能過用mane

人地猜波已經順過我地好多
根本唔夠踢

夏一世 別理誰叫高普

沙拿不如番埃及料下啦 咪撚再係到獻世

後備唯一真係有質素改變戰局就係基達

射落對方球員腳下或者對方底線叫create chance又真係無錯
不過係對方既chance

落後就要換走軒啦屌

一定要換Keita 中場要多個人用波同入sip

似係俾人大炒

唔係冇機會
輸自己把握唔到

呢個區明顯係，因我夠膽講夠客觀，忠言逆耳經常有，仲要係熱血利記區，但我ok , 照講

依個真 沙拿同廢奴都仲有d one two 配合
文尼就真係咪提

大清

走米 換基達
走文尼 入沙基利

頭號一定係軒達神

利有機會贏嗎

神軒呢場無咩用

沙拿根本高文尼N個級數

ok

反軒係一個周期嚟
即討睇到都係得啖笑

你收嗲啦屌你老母

文尼永遠都做唔到古狗
死返去邊路撚人先係佢最擅長

文尼 打返邊路咪仲好

屌你真係 重睇上半埸喇 廢事同你拗 好撚多次搵沙拿都係TAA/軒搵嘅 你究竟有冇睇波定係純粹鳩UP緊

文尼好明顯係輸緊波個人好急
完全控制唔到自己
又睇唔到隊友

屌沙拿嗰啲有冇睇波

唔同啦
人地三個中場技術流
我地三個就係工兵流

買左和波 加上入球大

估2:2

你真係ON9 中場無可能封哂傳波 對面果球擺明贏世三 車狗另一個單刀係裝越失敗又係軒問題?
防中點 對面佐真奴一撚樣係咁踢 係教練戰術要求講到下下要一球向前穿 哂推過幾個人 無睇波就躝啦

著左10號就上腦 想做play maker

2連敗 上場 都可以賴 部份主力無上 同 越位

今場

咪打穩守，俾人迫到波都傳唔到

沙拿高文尼幾班 世三又高文尼幾班

高普想打組織就會出米基老，
想打防反迫搶快攻就用軒米老
人地唔受迫一球好波猜鬆完劏穿左夏神把握到
我地迫甩個幾球水貨又把握唔到

除左水貨把握力要屌
同埋文尼既心態要屌
唔明屌軒黎做咩，做足左高普戰術要求

其實都係狀態分別姐

今場覺得佢落底屈角仲好

我屌你老母利區都有識波帝
厲害了我的利

明明對psg 撚9屁馬

著咗10號真係以為自己係25古
做返跑狗邊線爆入禁區然後橫傳威脅大好多

最好笑係 明明廢中出極都係彈一條友去打軒個位 老母同邊爐打6號位咪又係咁踢
但軒打親都會比人怒屌

依個好笑

反軒做乜鳩 米拿好好咩

mane 先係進攻黑洞，節奏跟唔上，佢一上腳，係成隊波就佢

你唔識波就死撚咗佢啦
打anchor打到唔現位叫正常，正一垃撚圾

沙短換米

神軒真係原罪

輸緊一粒要攻啦
換人啦

屌你老未神軒一開波就累9高美斯

反勝戒j一個月

屁馬又唔係防守球員

果然高普仲係心存hill 賣唔換人，咁冇計，作為球迷只可以接受輸波事實，睇車仔添甘露咁贏波

算係咁啦
做足本份有餘

高美斯

沙拿係冇狀態 但今場已經上緊力 個個機會都關佢事
文尼係冇料扮四條 成日想做高難度動作 屌

仲唔換人

Come On 利!

禁制未呀

呢個廢中WO.....

跟

交屁再試下塞入中間呀

屌佢上場就唔好話要打防守
換走沙基利

Jelly今日好差

Jelly比 人撚今場

安牛尾巴都有埋

軒回傳完又走死位

真心

今場2邊閘都有問題

今場和到都偷笑啦

兩個月

大多你一個月！

1分半個月

軒成日回傳

米拿疲態盡現

清識波 與其屌沙拿 不如屌咗文尼先
佢真係淨係可以做返力架做嘅野 鬥跑

屌你老母又唔換人

追波啦舉手

一定唔換架啦 跟佢咁多年唔知咩
除非輸多球 唔係70分鐘都唔會換

兩隻閘瘋狂失位

唔捽碟一個月

屌打兩閘

係 好大問題 2邊失撚曬位

中出十幾廿發

應該50-60 mins kaita->軒，70 mins 沙-》 mane

冇曬力

比黑世三白世三屌打完
又到鏝果四件

牙樂又唔見人

頭寒喇

前面最差係文尼

文尼做咩

文尼鳩完未

想問文尼做乜

軒換keita la diu